想學日文有冇巴絲有好介紹？

想學日文
n4程度
想用埋可持續進修基金
有冇好介紹